痴撚線，依家啲林鄭改圖廣告

賣模型都玩到咁撚大

屌條link唔撚work